（真心）香港人真係好忍得！！！

蝦到上心口都要忍

畫面唔靚，要比美國知我地唔係暴力，條例一定要通過

香港人真係和理非第一

坦白講 ，美國都明白你地嬲咩啦，發生左咁多事，也睇到政府處理的手法有幾差

仲叫人和理非真係笑大人個口

周末遊行、平日返工已經係個笑話

唔好再比外國人笑啦好冇？

同路人比人攪成咁都仲叫人和平,用遊行來表達

有閪用咩，二百萬人出左來咪又係咁

勇武出來啦，香港人忍夠了

唔係要再有唔同的人有事發生先識解科技樹呀？

拉

忍啦,畫面唔靚呀

推

唔係唔報 係時晨未到
總有一日香港人會1000倍奉還返俾呢班撚屌
On9樓豬唔洗玩分化

如果勇武有計劃 打死都唔割

咪撚再帶風向！
我地講明星期日和理非！！！
想引手足出動
慳啲啦屌

各有各做
唔好搞串個party

帶風向?

何得何能呀

係咪要有手足死先成長？

太耐冇和理非遊行
比我哋參與下買個贖罪劵ok?

所以咪讚香港人好忍得！

太耐冇？

定你少出？

我希望既係200萬人一齊出黎勇武 唔敢郁手既 都掩護勇武

好忍得

要買樓供樓
仲有時間搞咩

次次都衝突收場聚唔夠人

弓箭都話好暴力都係念力抗爭算

連兇手係邊個唔知，衝動 反而會令更多手足身陷險境。已經冇左二千幾個了。仲有幾多呢?

和理非仲留係度咩。

梗係唔夠人啦

就係對家知你地好恰

聽日返工

你係咁開依D post喎

又精人出口

我身邊好多你呢啲人

我好想知你個1000倍有無實質野黎聽下

當係比我開心下

無既話打埋個飛機就好訓

屌你老母岑子杰單野我要響國際新聞見到！

全世界同我落
#PrayForJimmy

記得寫係ProBeijing Red Thugs 做！！！

咁撚大件事同我講畀國際知呀

twitter組已經將所有link放左上bot

入 /task3

個task3 list 專門只放岑子杰依件事，務求集全港之力推畀國際知！會不斷更新

大家幫拖呀retweet呀

全世界記得落

#PrayForJimmy

樓主恨鐵不成鋼,我好明白
但香港要嬴唔會係單靠勇武升級
和理罷工真係會嬴一半

點先肯和理罷工

係咪需要勇武裝修？

所有和理非根本就等緊一個藉口罷工

講到底係怕事，和理非遊行咪行，誠實啲認自己怕事咪算，係要搵一大堆理由包裝，仲要FF對家係特登想人激啲合理化自己嘅淆底

..............

肯和理罷工一早就搞掂啦 個個都唔想蝕底咋嘛....

拿我唔準你咁講

真

[不分和勇]我諗大家好似唔記得左一啲野[/齊上齊落]

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

老死不割 不嬲自己屋企自己救

收皮啦風向撚

愛與和平嘅力量可以穿透坦克車嘅裝甲

今晚希望見到你做野, 呢幾日都支持, 但是1020我就唔好啦

P牌仔收皮啦

岩架喇 繼續催眠自己啦
你呢啲正宗香港freerider

好明白樓豬係恨鐵不成鋼
但和勇係應該不分
係時候和理非要參與多啲啦

星期日大遊行改做裝修？不了！我話你聽點解。

好嬲？聽日要見到文宣砌成o既10.20, 你先對得住岑子杰
同埋保持憤怒, 今個星期是文宣週
星期日是和理非主場, 過埋星期日反佢枱

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

佢班垃圾有撚計劃咩
咪就係等美國囉
日日都休息 日日都和理非回合

兄弟爬山呀

啫係咁
吹風叫人唔好勇武就得

調返轉叫人勇武就係分化狗

咩邏輯？ 係唔係我遲左開post有先後次序？

屌 全公司都係港豬，個個口講支持 連上個街都吾肯

慳啲啦你

算啦…… 前線自己識做

唔小心撳咗入嚟。

又帶風向，拉。

戰鬥牧師

diu你都費事
9沖有用既我第一個沖啊
打仗就用下腦啦

但唔會係星期日

總之不割， 核爆都唔割

拉，似分化po

仲話時晨未到時晨到個陣咪又會有堆人衝出嚟話中計囉明明個時晨係自己放棄

得你一個就梗係鳩沖

依家咪講緊嚕

.......................

起底，平時啲po 都鬼鬼地

分化撚

為良知與公義而戰

係呀，我好撚鬼呀

唔啱聽就係鬼

請善用起底功能

有幾多團隊響後面Backup?
又有幾多人個個月出糧就課金?
真係要有人返工，先可以support 到個運動
體諒下好冇?

呢個係global fight
我哋唔係順住國際個勢，邊有可能過咗四個月都仲上到頭條??
前線講過，「勇」是對恐懼的克服，「武」是克服恐懼後付諸行動
我真心相信佢哋唔會衝動壞事

認真答: 經濟冧 無工開 負資產
就算睇到有狗當場射死咗人，都唔會罷得成，話我負面撚都咁話

唔係第一日
諗下點解可以由沙士共渡時艱到今日
OT都係冇補錢同假，福利都係好少少
就知香港人奴性重

以前都強烈建議十八區開花
點知好多和理非都無出現
同埋又有鬼混入帶風向
其實都思考緊 係咪呢場運動 和理非人數先係主場？
唔係想放負 係呢場運動的矛盾
有危險 自然左膠部分和理非都唔願意出

勇武唔會上連登㗎喇
喺哂Suck channel啲公會

咁同慢慢建設民主中國有咩分別？

係,香港人比個臭閪單位砸住左

留意到你唔知第幾個呢類post

九龍：深水埗、清真寺、重慶大廈。

對家分化緊我地，為我地製造緊敵人。
今日開過po話要搞南亞嘅，都值得起一起底先。

所以咪要睇和理非同左膠面色嚕

真善（忍）

算啦兒登仔冇腦分析，風向邊面吹就推，由鳩佢哋和理非啦，勇武自然會做嘢㗎啦。

btw拉乜撚嘢？拉你老母咩？都唔知邊個作出嚟，個個又跟哂風

呀sir，開工開到10點幾，又呃OT鐘

我唔想再見到有人受害呀！！

一個又一個係咁！？

係咪咁忍得呀？

冇咩嘢我返出去先了

我邊句話唔勇武得？
星期日包括我好多一家大細拖出嚟遊行
係咪一定要遊行個陣勇武？
和理非吸引啲狗注意
勇武係其他區開花行動唔係更加好咩？
各有各做
和勇不分呀 4個月啦仲未消化到係咩意思？

連豬對香港人既忠告

唔係好忍得
只係好懦弱

其一啦，另外就係唔想自己冒風險，想人做埋自己個份，自己就俾min pay

除左話人係呀sir仲有冇其他嘢講

啱聽就推

唔啱聽就拉

Pull

咁你有咩plan?

其實呢個時候仲帶小朋友出來遊行仲係唔係負責任的表現呢？

要裝修我絕對跟啊 若果到時有藍絲搞事我第一個上去打殘佢 但我想提提係今晚點解要叫南亞人出手 係因為星期日遊行係九龍 嗰區有好多南亞人聚集嘅地區 一個唔覺意殺錯良民冇人想見到 我想講嘅係對準佢地背後嘅人 而唔係佢地嘅種族

不過 真係講中心聲
呢場運動 勇武係矛 和理係盾
但如果和理非太過份 漸漸又會變左膠運動
勇武太過份 又漸漸和理非又唔出
和勇不分呢一點 而家敵人正正捉住我地無大台春袋

如果運動成功的

我被人當係鬼有咩所謂

要贏的一齊贏！

認同，唔關種族事，就好似香港一樣有 黃絲 藍絲一樣

一日無麻包袋, 一日唔好講勇武

錢真係咁重要？

我相信香港人捐一人一百蚊比南亞人

佢地都夠生活吧？

晦氣撚又走出嚟

ching除左識波仲識咩嘢

你又叫人摺紙祝福咁搞笑既

大佬，真手足唔會用呢個tone 講嘢㗎

仲記唔記得幾個星期前，啲風向撚屌前線失控呀？

就算佢唔係鬼，大家同路人都唔應該用tone 指責啦

可能太和平冇人理

諗起自己都想笑

咪撚懶醒FF咁多啦

你真係痴撚線
帶埋老嫩出嚟日晒雨淋
支持你地反抗政府
比你話不負責任
咁銀髮族個個7老80又出嚟撐你地又係不負責任囉？
如果你個Concept係
「明知有危險，就唔好出嚟，免得做負累」
咁你就錯得好緊要
唔該你認返清楚星期日係遊行
而唔係講緊612或者7月1嘅衝擊
性質根本唔同
如果個個好似你咁諗
就會愈嚟愈少人出嚟
到時勇武就再無和理非Backup
希望你反省下

和理非都開始幫手用文宣裝修

你估出來嘉年華咩

小朋友你帶佢就去的啦（佢邊明白危唔危險）

佢邊識咁多，有機會食tg你講玩咩

銀髮族自己都評估過先出...

我覺得係依家就算批不反對通知書都唔表示百份百安全嚕

除非你想用小朋友激起更加多人出來啦！

Btw 71原本都係遊行黎 係之後前線手足叫大家行完唔好走留低係立法會門外再衝入去

次次遊行會演變成咩呀？ __ __

自己填充啦

希望你消化下我講咩

國安 黑狗 風向撚

咪撚做壞連登同香港
收皮啦你

歡迎光臨

咪帶風向。
20號照樣和平遊行。
但如果黑警清場搞事，就唯有抵擋。
但千祈唔好搞南亞，佢地收錢野，但都有南亞係全力支持香港人的。
反而更加要拉攏佢地，等南亞人自己私了。
我地要對準政權，唔好再大裝潢，比啲卧底發大。
(就我到見有啲無辜既比人搞...)

你咪當兒登好唔好？

講兩下就帶到風向咩？

我就唔係牧師，係神啦

今時今日仲有人屌和理非冇用係咩心態

同情樓主，咁樣講都俾人屌帶風向

不願一人沉淪

係咪唔記得左六月尾條公式

和理非佔既比數係多D既
對唔住1000倍誇張左
係生存方面我最多可以諗到解散警隊之後用老豆搵仔整張list出黎呼籲人唔好請呢班狗，將佢地變成二等公民
當然佢地最尾都可能會有藍店/黨資請佢地 甚至佢地圍爐做生意
到時大家一齊杯葛下裝修下就可以了 最好冇路可走返支那
個人層面就最好可以每日比D白色恐怖佢 撚下佢身邊人
我知道好小學雞 但係和理非最多諗到呢步

1020 TST 見

巴打
我其實明你諗緊乜嘢
但作為一家和理非
我有必要同你講返清楚一樣嘢
如果要求和理非參與
必需要製造一個適當嘅場合
你當我地真係好細膽 我地都會做評估
如果預料到咁早甚至一開始就有衝突發生
我地係會卻步唔會出嚟
我知遊行最尾點都會演化成衝突
但起碼我地可以參與前段中段
比我地依啲和理非參與下

尖沙咀有清真寺 重慶大廈
如果你地真係決定無差別裝修
可以預料遊行無幾耐就會有一大班狗掃蕩
到時會有幾多和理非卻步
連登仔成日怨13號18區開花唔夠和理非
事實係因為一早已經有大量狗守住18區
大把和理非卻步 唔敢落街

我支持勇武 支持反擊
如果你地真係決定星期日行動嘅
唔撚好吹雞叫遊行 我唔會一家人出 只會一個人出

都係盡力做自己做到嘅嘢算啦，如果冷嘲熱諷係可以提升讀者抗爭決心，高登早就全壇勇武了。發過夢返嚟見到呢啲post其實幾沮喪，我真係寧願你直接屌出嚟

又屌？

呢家只係個個吹雞遊行

話行動的就係鬼

你問我，我會點答你？

我當然希望一家大細冇人受傷，只係推介你今個星期日一個人出

會被人話係鬼

之後比人打到豬頭

pull
唔好淨吊，你有心就會同人傾好做咩行動
吊人有咩用，自己做到幾多咪做

讚緊香港人忍得呀

根本係懦弱。

我地會譴責

好嬲呀屌
好嬲 離晒譜
屌

下次再係咁
就強烈譴責

以前落場捉，宜家上網捉，咁樣睇呢五年嚟香港人真係有進步喎

我咁樣講嘢你如果無份捉，睇到都唔舒服啦

和理非做到嘢

勇武裝修休息， thanks

咁同政府有咩分別？

捉鬼有意義嗎？

鬼根本捉唔晒，更加會自亂陣腳

無630果晚無71

連登係終極和理非+五毛討論區 連登同出面根本係平行世界

做嘢嘅就去返自己嗰個Channel傾啦
唔需要心淡

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

咩居心好易見

突然勁多“和平撚”帶風向

分分鐘都冇出過黎示威/藍絲黎

上連登勿認真
講行動就係鬼個啲都唔撚經大腦

巴打不如諗下換個思路諗下
我地有共識屌鳩人左膠阻人私了
其實就係唔希望和理非破壞勇武行動咋嘛
點解唔可以調返轉諗 勇武都唔好破壞和理非行動
和理非做明 勇武係其他區做暗 唔係更理想？

最後多謝你嘅建議 我會睇多兩日先

拿 你就唔啱啦 和平撚就不嬲唔會帶風向唔會中計嘅 只有佢地話人嘅啫

打佢老母啦屌

兄弟爬山 各自努力

捉鬼根本無用，但對於捉鬼嗰個人嚟講無風險，但係又可以扮晒嘢，所以一定無得避

算啦，始終上連登勿認真

沈旭暉專欄
重慶大廈：香港被忽視的軟實力

2007年，《時代雜誌》刊登一個名為「亞洲之最」的專題，將香港的重慶大廈譽為「亞洲最能體現全球一體化的例子」（Best Example of Globalization in Action），自此大廈聲名大噪，在國際社會的知名度遠勝什麼數碼港、中藥港。按中大人類學系系主任麥高登教授（Gordon Mathews）的說法，重慶大廈屬於「低端經濟全球化中心」（WorldCenter of “Low-end Globalization”）。麥高登曾花四年時間在重慶大廈作田野考察， 2011年出版了《重慶大廈：世界中心的貧民窟》一書，筆者曾為其中譯本作序。

咁有冇成功到呀？

左膠一次又一次咁成功阻到手足

你唔諗下 popo打鳩人有冇其他左膠阻止佢

咁我係咪要縮返落channel?!

成日話要beautiful picture， 前幾日遮打上星期油尖旺咪夠曬人囉，次次都話要beautiful

二百萬人出嚟武裝起義就啱啦 重迷戀和理非冇用㗎
每個人都應勇武
戰爭已經開始咗

敢問點勇武先可贏呢場杖?

請賜教

最好跟住佢咁做就贏的了。 唔好咁多事

因為一直等緊更靚的畫面出現

和理非點贏？

看看2014 年

其實你講得啱
不過真話點都係難聽

應該好多人會屌樓主係鬼

//很多人說勇武手足買少見少，拉一個少一個，所以要保存實力，其實我們卻不期然把所有責任都推到他們身上，我們覺得站在前線太危險，所以將所有責任交付給前線勇武；我們覺得罷工風險太大，所以要勇武冒著被捕風險堵路和破壞黨鐵，讓我們可以安心被罷工。

我們要推到這個獨裁政體，唯一希望是每個人都成為勇武，每個人都有這個覺悟可以為他人犧牲自己，我們才可以看見出路。再次重申，不是要叫每個人都成為前線勇武，你絕對可以繼續用和理非方法抗爭但前提是：你是否有一個勇武的心？//

手足 你地明唔明呀

和理非的確贏唔到

但勇武個思路係點，我真心想了解一下
（利申和理非）

係咪要係連登講啱聽的說話先有人支持

咁同一言堂有咩分別？

你叫和理非變勇武一齊上我再話你知

咪就依家拋出來，定又想塞返入死胡同？

假如今次有300萬人，下次有人俾狗槍殺，就會轉叫400萬人出嚟行多round，勇武繼續休息

叫人勇武的係鬼

-完-

等美國救我地

咁唔駛有嘢照講就好，唔駛成日話怕有人話你係鬼

到時我比人block晒

好似成個傻佬係路中心鳩叫冇人理

罷工都唔敢。

大家都係一直等緊一個藉口

其實個個心入邊都好想罷

目標。。。。。何妖!!
唔希望見到有手足因上連登被襲!!

希望你唔係當我係和平撚咁同我討論
其實邊會有一次係成功
4個月以嚟只不過係維持唔失敗
和理非係抵屌
但你屌完都改變唔到佢地係和理非嘅事實
我日盼夜盼和理非可以衝破自己心理關口
有手足比幾個便衣㩒低
可以一齊救人而唔係圍住影相
但4個月啦 我認命係改變唔到和理非
如果仲需要和理非參與
就要遞就佢地 無奈但無辦法

有人比人斬
你呼籲勇武要出嚟
但點解唔係呼籲勇武同和理非出嚟？
勇武需要適當嘅場合 和理非都需要適當嘅場合
如果你製造到一個場合可以和理非勇武攜手合作嘅 我無任歡迎
但唔會係尖沙咀遊行入面裝修重慶大廈同清真寺

唔係忍，而係要聰明地贏

拉

小不忍則亂大謀呀！

個大謀就係freeride俾美帝做埋我地個份?

我又睇唔到武力升級有幾有用

你升級點都唔會追到黑警，但示威者行一小步，黑警係行一大步，佢地唔會留力

咁如果星期日冇不反你出唔出
冇不反照出嘅話
15分鐘啲狗又射你催淚彈你會點做？

我單純想知和理非係諗緊咩
唔係想話和理非冇用

其實點解星期日一定要和理？？

唔好晒口水喇
愛與和平感化政權係主流

你要接受佢地隻手唔得整污糟
就算泊架車係路中心話壞車都唔做
你又點叫得郁佢地親身變做勇武

現實呢？
接受事實啦
4個月喇 罷咗d咩成果返黎？

分化一詞唔係俾你黎咁用
唔好係唔係都on9

如果和理非有計劃或者辦法感化政權
勇武洗撚咁辛苦攞生命同光陰出黎抗爭？

4個月黎 剩係叫罷工都講到口臭啦

得罪講句
就算成個連登帶風話衝
又有幾多和理非肯衝？
帶唔帶風向未都係個班人

你地可以下星期一齊罷工證明一次俾勇武睇
就算無任何人命損傷都可以令政權屈服㗎

得罪講句
就算成個連登帶風話衝
又有幾多人肯勇武？
帶唔帶風向未都係個班人
勇武未一樣會出黎

下次語氣好d啦師兄
你地都可以下星期一齊罷工證明一次俾勇武睇
就算無任何人命損傷都可以令政權屈服㗎

和理 勇武 一齊出咪得lol

小不忍則亂大謀

定係你想20號攪南亞仔同清真寺呀？亞Sir

和理同勇武係一對腳
勇武個隻腳攬左好撚大步, 差唔多不字馬咁濟
和理非個隻腳仲停係原地
罷工真係和理非要行既一步,可惜隻腳有條鐵鍊鎖住,另一邊綁住既係層樓同份工

點解你近排啲post咁奇怪
好似想推勇武出去死咁

係呢件事情上,我個人覺得係需張勇武多過和理非..

和理非活動和理非係因為有一家大細老人

我邊隻字叫攪南亞？

閱讀理解0分？

因為人權法案未真正通過

畫面唔好睇

影響民意

一家大細仲啱唔啱出來去所謂的和理非活動？

4 個月了

做一次成功的三擺來睇比勇武睇下好冇？

相信佢地會諗希望你地成班人出來救手足多過成班人去法院門口支持

一日都做唔到 ？（返工起碼有7日AL,雖然AL唔叫罷工）

憑咩叫香港人還拖？

唔係就咁叫幾下口號，唱下歌 ，旨意人好同你 爭取下話？

風向撚，入嚟都唔寫，用入來。

係嘅p牌撚

拉你老母呀

你咪睇下今次400 萬人，大家遊行完返屋企政府有咩講？

最後政府咪會話 我睇到大家和平的聲音

勇武決定權從來唔係自己度

理性討論 預負皮

日日勇武有咩用
林鄭只會唔應機
佢就等移民等做政協
我哋香港人呢
經濟衰退 等死

宜家和理非唔係唔想出
一出就比勇武破壞咗

可能你哋又話和理非林鄭唔應
你試下個個星期都幾百萬
外國一定出聲啦

反對
唔應該騎劫和理非主場
況且民陣發起嘅遊行 你搞佢係咪想以後啲遊行全部冇不反對

拉

攪唔攪全部都可以冇不反對

呢個時候仲相信可以理性？ 呢4 個月你睇到d咩？

邊次唔係警方騎劫要勇武出來護航，到最後勇武因為保護和理非而被拉，唔好本末倒置好冇？

咪就得把口嚕，叫政府好好咁回應

都勇武左好多個禮拜啦
和理非一個禮拜得唔得

呀蛇，咁早返工呀

日撚日都吹勇武休息wo

你唔睇下

你咪又係返工

多謝黑警提醒 我地係選擇和理非

哦

同你地持相反意見就係“黑警”

香港人最鍾意映相做事後研究工作！

姐係幾時報

而家係要show民意比成個世界睇呀

又民意

4 個月睇唔夠嗎

勇武有冇令民意逆轉呀？

算啦, 連登仔比人帶哂風向架啦,果條劉硬D捉鬼PO都可以推到50頁
休息左成個星期都話勇武左成個星期
無撚得救架啦場運動, 選舉就到成班就出撚哂黎, 繼續永續社運啦
泛民左膠你地慢慢玩啦, 我以後唔撚會再出

你要爭一時之氣隨便你 但係唔該唔好出黎鼓吹手足同你一齊盲衝

今次呢單野擺明引蛇出洞 你都可以睇唔出 仲想吹雞叫人出黎衝

你唔係弱智就係鬼

你咁講只會比人話係熱狗

連國難5 金都被熱狗

我都冇嘢好講

只可以講我係呢個泛民主場講嘢係自討苦吃吧？

4個月都仲未學識思考 唔再出最好 好行夾唔送

我認為
香港人付出已超越想像咁犀利
尤其是年輕人
你可以話仲未夠，大家一齊努力啦

得啦

要忍呀麻

明白的。

你睇下上圖推左幾多嘢出來， ok 慢慢忍

進步得夠唔夠呀？

政府仲比時間你慢慢成長？

好心唔好將熱狗同你拉埋一齊講啦

佢地係有思考再勇武行動

你呢種盲衝狗 仲想玩分化拉埋熱狗黎講 製造對立 死埋一二邊啦

係呀係呀
持相反意見就係分化

一定要持相同意見？

成班比人帶風向仲話人唔識思考, 真係人唔笑狗都吠
出面個垃圾捉鬼PO成50頁都唔識幾多P牌仔係到推, 繼續忍繼續扮有分析啦, 有邊係你地班垃圾係分析完話要勇武架? 7月1到依家次撚次都係話要休息架啦 班左膠泛民吹咩你地就跟, 仲要扮有思考, 真係好撚噁心

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

呢個時候仲有你呢d人係度9up咩1000倍...

總有一日

你話 ok 慢慢忍 就收皮啦

仲 推post/開埋呢d垃圾post 做乜呀 風向狗

依加以後唔撚洗你出呀 走啦

要講勇武 唔夠你班夥計勇
破壞香港法治都冇人捉
今日又殺左幾多個人 女女女幾多個人？

贈你四隻字

（百忍成金）

原來咁樣付出已經超越想像咁犀利, 我係中共真係笑出聲
係新彊集中營刑房有木驢嘅時候, 香港人話: 我地付出已經超越想像咁犀利

4個月啦,肯衝既衝晒出黎啦
和理非根本唔會被扇動去升級既
跟住仲大大聲鬧d扇動既人on9, 沾沾自喜講我地唔會中計既
你地梗係唔會中計啦,d 風向撚咁撚明顯,又低質,加上你地考慮完得失就決定原地踏步,黑警殺多幾多人你地都係好嬲跟住返工

唔洗一見到唔啱聽就話我係呀sir,3毛,我都係其中一個freerider和理非 我好撚內疚自己咁廢,幫唔到場運動

三罷都無人join ，真係好忍得

你勇武可以勇得幾耐
係咪可以勇到組支一百萬大軍
配坦克導彈戰機
直踩北京
成個中南海炸咗佢
做低晒成個支共高層呀

唔係呀嘛
勇武做到嘅只係可以暗地裡打經濟戰打游擊戰
真係下下都正面對堪
唔使二百萬解放軍
三萬香港黨衛軍都夠殺晒我哋啦
人哋有槍架大佬
打美軍就話淨係識摺被啫
打我哋呢班連手槍都無嘅人
真係射靶咁打炸

咁所以我哋咪要聯合成個國際社會
用各種手段搞9支共囉
而國際社會雖然接受我哋勇武行動
但係都想我哋多返啲大型和你非行動呀嘛
咁咪要請勇武配合
等啲一家大細嘅可以出嚟囉
老人家點食tg呀
和平集會都玩tg嘅
國際社會會點批鬥呀

唔好咁講，各人位置唔同

屌唔醒人我縮返入 channel算

講出來只係想比大家諗多d

咁都做到風向撚

又係P牌仔

又係呢種屌泛民扮熱狗論調

睇下陳雲 泰博 佢地邊個鼓吹 無腦盲衝 爭一時意氣呀

仲係度扮撚哂熱狗 製造對立 過主啦 風向狗

忍呀！！！

要返工要供樓要食飯

一日都唔可以停呀

你覺得佢真係會殺晒我地？

你估會有多一次64？

唔接受任何批評
冇獨立思考能力
缺乏社會經驗
一係得個勇字
一係就on99
眼界短淺
推卸責任
一事無成

多謝咁多位廢青完美展示你地有幾廢
你地怪中立派點解唔支持你地
第一，人地上曬岸有咩理由同你玩
第二，跟隊我唔通特登揀隊垃圾豬隊友？

最和平的做法係

我地會祈禱等天收佢

躝啦 推

見佢開post叫人出去聲援加泰就知佢唔係鬼，係真弱智，依家又不斷煽動暴力，自己就坐屋企涼春袋，cls

佢唔敢搞六四嘅原因係因為香港個經濟地位太重要
佢唔敢犧牲係度啲錢
而唔係呢到啲人

咁如果我哋勇武去得太盡
去到 宣布獨立 實際組織臨時政府 甚至 武裝起義 嘅
香港個經濟地位就會直接玩完
中共亦都一定出老解
因為佢已經無利益係度

所以對我哋最有利嘅方法
係要向西方國家展示香港可以提供到俾佢哋嘅利益
係佢哋嘅保護下
唔導致香港經濟系統玩完嘅情況下
慢慢磨死支共呀

其實你係咪真牧師嚟
祈禱都攞嚟講？

總知一勇就係無腦盲衝, 爭一時意氣
我咪問你幾時先勇囉? 肯答未呀? 你地D所謂分析思考次次最後咪又係比人帶風向叫人休息。
你地話唔割根本得個講字, 次次話做都比你地反對架啦, 事後有回響有成績咪唔割囉, 衰左仲唔比你地屌到仆街咩, 扮咩呀
除左屈人分化撚, 風向狗可唔可以有point D

其實大家照返工係磨唔死支那

牧師唔會祈禱？

聖經話不願一人沉倫，我咪出來開post,比人屌有咩所謂

所以我都認同要組織多一次大罷工
仲要組織到至少連續三日
等個市跌下佢

奈何香港人係返工大晒

香港人性格,忍無可忍,仍需再忍

說好的if we burn, you burn with us呢?
依家又驚攬炒? 又驚老解?
依家唔係要你班和理非上前做野呀, 想你地支持勇武唔好撚行完就賴底成班勇武變condom咋, 係人都知你地唔會上前架啦
次次行完就走返到屋企睇到又拉又打然後係網上叫兩下春又瞓教返工

幫推

如果飯民都係鬼，我地仲可以點？

（認真問）民間記者會其實係咪有大台？

（突發）有泛民參與 民間記者會幕後「大台」曝光

（行動） 遮打集會聲援加泰！！

樓主

哈哈屌唔好講出黎啦，一陣又屈你分化

乜係忍咩？

收皮啦 帶風向都要帶到你咁明顯

我唔準你咁老實

太老實會嬲豬

如果唔係612 勇武出左來

條例一早通過左啦

仲叫人和理非出來大遊行

我明樓主心態
個個星期都話唔要勇武要和理非
之後一出反對，和理非又唔出黎
之後大家又可以休息多一個星期
罷工？得個講字，香港人習慣朝早番工夜晚抗爭嘛
連登成日都係咁，只要你講真話，講唔岩聽既說話，
你就會係鬼，習慣就好啦
利申，唔支持搞重慶同清真，預左比人話鬼，都唔知咁撚樣落去，當然做咩走出黎被狗咬

agree 繼續和平遊行 繼續一成票變

仲和平示威 對手係中國
你地想用love and peace去贏呢場仗？
醒未

多謝

只要有心 日日都可以係休息日

好撚興屈人係狗，唔好放係心

最被風向影響嘅就係呢班跟風型連登仔

工都說來冇撚埋